內地對美審計要求讓步

節錄

內地對美審計要求讓步

■中證監向美國上市公司會計監督委員會（PCAOB）提出新建議，美國可以挑選任何一間中國國企，進行中美聯合跨境審計測試。

【本報訊】中美針鋒相對，赴美上市的中概股成美國打壓對象。中國證監會副主席方星海於訪問稱，中國公司跨境審議爭拗問題，中方有讓步；中證監向美國上市公司會計監督委員會（PCAOB）提出新建議，美國可以挑選任何一間中國國企，進行中美聯合跨境審計測試。

56歲方星海周三接受彭博訪問透露，中證監本月初向PCAOB發出建議書，。。。。。

敏感資料以節錄提交

不過中方也設立條件，就是中方以國家安全為由，並按國際慣例，把部份中國國企審計底稿的敏感資料，以節錄形式提交。

方星海續指，中證監今年4月曾建議以中國私人企業，作為中美聯合審計測。。。。。。

方星海表示，試過邀請美方進行視像或電話會議，惟未獲回應。至於中美聯合。。。。。。

算鳩數啦，物又係老作，audit黎有咩意義？

快啲踢走晒呢啲垃圾公司啦

中國擺明拖時間，如果美國人相信就真係智力有問題。

經中国手的audit還算是audit嗎

正常公司: 你要咩我拎比你睇
中國公司: 你要咩我造比你睇

把部份中國國企審計底稿的敏感資料，以節錄形式提交

外國政府唔會幫公司做假數
支那就政府 銀行 公司高層一齊合作呃錢

拒絕中資短期內會搵少咗錢
不過長遠對美國股市健康同埋美國人有更好嘅保障

我估最終美國都讓步

睇左內地對審美要求讓步
心諗咩事

急了
再集唔到美金就斷資金鏈

你估，你之前究話美中和好啦，你估，食屎啦dllm

唔難呀, 國家力量幫手準備Supporting document
要合約有合約, 要發票有發票

不如唔好審計啦